身為一個祟日撚都不得不認同PSY真係太屈機

幾日前一次出兩首single既MV

兩首都好高質, 個人認為仲好過之前果幾首gentleman, hangover, daddy
d steps又有返佢果種粗粗魯魯鳩鳩下既風格, 唔係一般KPOP男團剩係識chok+show肌

new face個Naeun靚到9成comment都係討論緊佢

雖然kpop係抄歐美, 但PSY真係做到保留kpop+自己既風格去打入歐美市場
kpop本土又有twice呢啲高質女團, 亞洲黎講kpop真係玩哂

P.S. 唯一唔鐘意係佢打劫左PPAP條友同借澳門威尼斯人入面啲中國特色入佢MV度

Twice高質
成隊除左隊長唱歌都唔掂街知巷聞